午。

重有個拉麵無影

cc

吉之

c dog

jer jer

好肚餓
想食

弘食左幾錢

好似49

元朗？

食完屙d屎實好多好臭

係

朗屏？

工聯會旁

我知邊間

最愛吃邊邊位